{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042405",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남원 하늘정원빌리지"
    },
    "text": "当ペンションはバーベキュー場をご利用いただけますし、ペンション内の食堂もございます。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 ペンションでは無料でベムサゴルターミナルまでの送迎サービスを提供し、老姑壇までの移動は片道10,000ウォン、往復は20,000ウォンです。 ペンション内でバーベキューをしたい場合は炭とグリルが利用でき、2人から6人までは20,000ウォンで、7人以上は40,000ウォンです。 客室のご利用には幼児基準人数が含まれ、追加料金が発生します。 最大人数の超過は不可能であり、幼児連れの場合、追加料金が発生します。 客室のうちB棟はスパを使用でき、無料で入浴剤を提供しています。 インターネットは無料でWi-Fiを使用できます。 最大3匹まで入室可能で、5kg未満の愛犬のみ可能です。 たき火を利用する場合、別途30,000ウォンの費用がかかります。 10人以下の人数は100,000ウォン、10人から20人以下は200,000ウォン、20人から30人以下は300,000ウォン、30人以上は400,000ウォンで決済します。 ペンション施設としては駐車場があり、駐車は無料です。 また、ペンションの前に食堂があって食事をすることもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料でベムサゴルターミナルまでの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "老姑壇までの移動はいくらですか？",
            "answer": "老姑壇までの移動は片道10,000ウォン、往復は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内でバーベキューをしたい場合は炭とグリルが利用できます。2人から6人までは20,000ウォンで、7人以上は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室の利用には幼児基準人数が含まれますか？",
            "answer": "はい、客室の利用には幼児基準人数が含まれます。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内のスパはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "ペンション内のスパはB棟の客室で利用できます。また、無料で入浴剤を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション内で無料のWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、最大3匹まで入室可能です。ただし、5kg未満の愛犬のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "たき火を利用する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "たき火を利用する場合、別途30,000ウォンの費用がかかります。10人以下は100,000ウォン、10人から20人以下は200,000ウォン、20人から30人以下は300,000ウォン、30人以上は400,000ウォンで決済します。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション施設として駐車場があります。駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前に食堂はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの前に食堂がありますので、食事をすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 522
    }
}